282死75%人換幾篇國際報道！值啊！！

錢無左可以再搵，益左藍絲又點？為左發聲，多多錢都肯比
唔撚好成個賤民咁，為左果一萬幾千係到叫春
悍衛新聞自由唔撚想付出，仲想袋一筆走！我屌你啦！

垃圾淡友入黎啦我逐個逐個屌

大把手足成手蟹貨

唔好撚柒
花一皮買股票不如課俾蘋果

我0.19入場，我自己溝高佢怕撚啊

做撚齊全套啦！買股票都係多餘錢

你0.19入場梗係下巴輕輕啦屌你！

唔使買股票
有幾多就畗幾多

買股票係投資、賭博
買咗肥佬嚟一蚊都收唔到

我最高0.51都有入

屌你0.51就行埋一邊先啦

岩呀, 最緊要畫面靚, 依家做到啦

肥佬黎話要套現先入市拉高幫手啦
而家俾錢訂閱課金資助學生好過

到要兌錢減持個時就好有用
今日先賣物業咋

事實就係今日已經賣緊物業套現

係咪freeze 5000萬好大影響
咁更加要訂蘋果

五毛最多，此post已完

訂固然要做 但托價我都得亦都可以幫到肥佬黎
只要佢仲係最大股東 減持兌返少少錢

肥佬嚟既貨根本冇放上ccass
放乜撚野？
你課金佢就直接收錢
使鳩又乜撚野托股價？

你叫人買股票係幫蘋果定幫你班撚樣接貨呀
屌你老母

咁價高對蘋果發展又有咩壞處

任何人既錢係有機會成本
有錢一係自己用一係課蘋果
用嚟亂炒股票只係益你啲撚樣
屌你老母

屌你老母！我本身平安大吉
愈買愈撚高撐場昨
乜鳩都唔知屌屌屌

課蘋果一早課左啦
洗撚肥佬黎比人拉左先開始課啊！
你知唔知肥佬黎被人凍左5000萬啊
一日掃50萬份報紙都唔係幫好多昨

你同樓上班撚樣唔好再妖言惑眾

蘋果有得課一皮一個月
你咁撚有心咪揾埋屋企人課幾皮囉

買股票
肥佬黎係一蚊都唔係落袋
淨係益你哩啲仆街冚家鏟打手

股評人David Webb：壹傳媒的股民不是在支持公司，而是支持正在沽貨的人

支持得就唔係炒
每個人都入托得住個價 唔拎黎炒就無問題
我亦都無話要炒高

買股票唔係支持肥佬黎
因為佢唔會收到錢

你直接俾錢佢
佢想托股票既話唔撚識自己買？
你戇撚鳩？

撐肥佬黎同撐蘋果成間公司兩回事
課金都係課比蘋果啦

你買股票, 蘋果定肥佬黎都唔撚柒會收到錢

屌你老母臭閪咁撚死蠢不如縮番入你老母個臭閪啦

邊個唔知入場會幫人賺錢，我都係果句，我入得場就係為左撐高股價發聲嘅。但係蘋果市值升到17億係好多人用錢用血推出黎。你無份幫手就唔好做冷氣軍師指指點點

你老點埋啲戇鳩黃絲幫你啲撚樣接貨就抵屌
你做仆街野就係人都應該屌柒你
屌你老母戇鳩資格論

最起碼有靚畫面
靚畫面唔洗比人壓頸先有

呃人接貨？我都未放貨何來呃人接貨？
你戇鳩？
睇下標題先啦
0.19買我都預撚左洩啊 傻系

而家係講緊對公司發展同規模 而唔係幾錢落袋
定你意思係作為一間公司可以完全唔洗理自己個市值

講多嘥氣
仆街打手收撚皮啦

同你啲唔撚識財經既豬閪講多嘥氣

我有話我唔係蘋果打手咩？我就係蘋果打手！唔撚得啊？

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁你早撚啲抖啦

你唔係蘋果打手
你係莊家打手
想劏鳩冇腦黃絲水魚

推光復香港 時代革命

傻閪，個莊家係邊個？up個名黎聽下，睇下識唔識？

推

問渾水啦

講到底 就係好多人三分鐘熱度只挨到一日同真係好多人有心炒
話比錢人賺既
登外國報頭版都係比錢人賺

渾水都叫莊家，咁沈大師呢？
唔好學鳩埋啲藍絲邏輯，鳩唔答八

文盲？
我冇話佢係
我話佢可能識啫

係啊係啊佢「可能」識講撚到你知道啲咩咁

登報紙都唔夠呢種表態震撼

唔使咁複雜
我淨係知道叫人為抗爭買282既
一係蠢鳩（上面嗰個咁）
一係仆街冚家鏟打手，例如你

我都話撚左我就係蘋果打手
肥佬黎幾時變撚左冚家鏟？

從來都唔係剩係為抗爭
只係從撐起蘋果市值對間公司好
依個角度睇姐

再炒高10倍就全球報道啦
咁少街貨應該唔難

五毛辛辛苦苦搵到一萬幾千點知一嘢輸哂落隻282，呢個post咪當豪比佢哋發洩吓囉

為撐蘋果嘅，一定會長揸
為投機嘅，投資不嬲都有風險，第一日玩股票呀？

成班所謂手足得番批蟹貨 錢就係咁倒落海 香港人搵錢就搵錢啦 手足契弟就有你份

如果從抗爭角度黎講
登外國報紙係宣傳
炒起個價今次都係種宣傳
但市值提升仲可以幫埋間公司

咁唔通外國登報就更加on9喇喎

同股票講感情？

嗨五毛，唔撚賺都關你事。
你係我老豆啊？

終於有人明白乜野叫靚畫面

只係同眾籌登報比較既話
兩者都要出錢既情況下
撐住股價可以幫埋蘋果姐

想要更大畫面，香港人要企多一次出黎，支持新聞自由

根本冇話炒燶
不嬲大家都知果日要做啲咩
香港人精神就係咁

你咪繼續屈毛囉 我而家又冇份買282

咁你咪死番出去囉！放負無撚用架
我博仔滿滿正能量

屌好撚正

個公海得60條友無人支持肥佬黎

push

要支持就應該買報紙或者課online版，買股票咪益其他人

收皮啦負狗 你條5毛鐘意鳩up打飛機我都鐘意入嚟屌鳩你呀 做咩呀？連登你買起左呀？

屌你撐蘋果都五毛
熱狗？
入黎就岩喇 我博仔屌到你個嘴變正方形

啱呀

無貼倉, 你話買左10億都得啦

上面咪有囉

本身入市嘅都好多係藍絲炒家嚟嘅

無錯，但係既然炒風已起
我地應該食住個勢衝上去
做奇蹟！！
我講緊前兩日 唔係講之後

大家都知蘋果基本面唔好
個價係虛價嚟
邊有人會用1.6 一股去接肥佬黎嗰7成股權？
有都9成9 係共諜嚟
銀行都心水清唔會睇個價做抵押

捐錢去支持蘋果營運仲實際

琴日好多人打卡買蘋果
今日無了

喂，死撚左去邊啊熱狗？
你一開口我博仔就屌撚到你做歪嘴狗

其實買得就唔撚好賣，都唔知炒撚高佢做乜春

今日先屌撚到敗走又見到你條柒頭開post 輸撚佐一萬幾千嘈喧巴閉想搵人幫你托返上去走

我而家有叫人入貨咩
睇下標題先啦柒頭

死嘅隨時最多嘅係藍絲
啲廢老傻下傻下衝入火場有乜出奇

啲廢佬無上連登我地唔知姐 最廢果啲仲打電話入貨
今日咁跌法，可能仲排緊隊出貨

好多錢咩 樓主唔係窮到咁

得啦得啦 你最有錢啦 你可以死番出去喇

做乜啫你

Pushh

樓主呢啲偽善撚
賺咗梗係值啦
叫佢課蘋果佢撚制咩

訂閱實際啲
股票有買有賣好正常，大家驚訝啲乜

我都未出貨賺條撚啊？
負狗！你又做撚左啲咩？
比左9蚊買份蘋果，促進左民主大進步啊？

1.12買入
1.4賣出

所以話幾撚多冇腦嘅人🤢

最撚醒咪你囉 9蚊一份報紙，又安全又促進民主大進步又可以做軍師手指指

俾夠一皮一個月囉

屌你班友
升緊個陣已經有連登仔講入一手預左倒落海當支持
唔好重課
而家屌緊個班係做乜鳩

而家屌班負狗冷氣軍師
我博仔都係純支持
入場賺大錢，不了

坐監的坐監
著草的著草
現在仲要
排出血肉長城
高位接貨
連手足的僅餘價值
也被用到盡
大家唔好再被人利用啦

岩架喇
防騙意識夠重
落樓下買份報紙9蚊送埋包紙巾
再影相 hashtag #supportappledaily
Post 上ig
民主運動就是這樣誕生
又安全！又可以發story